各位80 後過得好嗎？ 上哂位未？

80後大部分都30歲了
交待下自己過成點啦

年齡
家庭狀況，子女數目
住屋
工作職位，年薪

整體覺得自己過成點？